［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #207

lm

DL真係好撚慘

今場要睇邊個adc舉得重d

電狗等輸了 拖到大後期

電狗生性plz

-16

好彩呢局無火土兩種龍

巴龍powerplay幾多?

兩邊AC鬥CARRY

負power

反期電狗勁d wo

後期

大後期除左大師兄MAKE 到神PLAY 之外
可以點輸

咪係囉

大清今場有出QSS

應該唔會出事掛

betty衝出黎柒

kaisa刺殺對kog噴五個
AD大對決

兩邊個盾都好厚,有d難講

如果酒桶神炸 應該一波gg

FW 唔夠保排

4個水銀

200IQ正係可以大Top
點望都係電狗好

TL 個JG唔撞隻曹格實贏到

TL過到前面兩隻先講啦
大清上身先有機會啦

nice

GG

完場

betty相對無咁好發揮 top同jg既開戰 頭帶都解唔到 萬一真係中左 話唔定大師兄都可以allin埋 其次maple呢場難發揮

NICE

gg

gg喇

BETTY呢個走位

話口未完

好波 靚呀

TW THROW

大清啪啪啪

搞掂 尿郎

6-4

電狗bye

真係俾人秒咗

完

betty...

痴撚線

大清carry

電狗

BETTY勁到

話左閃電狗會輸

Gg

扣閃

ban得kaisa未?

BETTY 唔係好串?

impact 大ching 成功2打8

6-4
我狼

一日未完場唔好燈我大清住唔該

岩岩先笑完na throw
點知就狼味

佢個QSS

大師兄

LIQUID LIQUID

閃電狗真係師兄弟番曬黎 個種柒味

都feel到betty最少會有一次走錯位

狼味

難怪食屎狗睇低betty了

lets go liquid

大師兄飛入去個下,真係有番當年s2 s3 1打多既風範,幾耐未見過..

頭先仲跳舞

食幾撚快 岩岩全力食巴咪唔會咁柒

成材啦大CHING

閃電狗隻sup 已經夠串架啦,再加埋隻betty
跳完舞扣閃gg

BETTY個閃又可以留返下場用

BETTY89

betty

有閃唔用抵死啦

唔FLASH

89

betty頭先諗緊啲咩
又唔走去隊友度
又唔閃

死串狗閃尿郎下去啦

上輪全贏
今輪全輸

真係抵死

個位咁差都扣閃? 屌你呢樣真係學吓食屎狗啦

我地大清唔打輕鬆既比賽

kaisa 真係痴線

一個Q 即秒

5條頭帶

Fw 完全冇開戰英打乜

電狗放水一陣同KZ打爭首名

秒betty個play除左

留力下年再打

只要TL唔急慢慢黎應該唔會比狼味逆轉掛

食屎狗：我又然

頭6場用哂D 招

宜家露哂底囉

大清 1打5

嘩 大清好撚癲

大清

dl

大清!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大師兄番黎啦

大CHING

DL

大ching!!!!!!!!!

屌你老母DL

大師兄返黎啦

大清J死我

DL 個大技太大個盾 on9 英

89 6-4

DL肥撚到

DLLLLLLLLLLLLLLLLL

大清舉重成功

DL今場

DL 返黎啦 D操作返黎啦

ollen個風

DL個假PENTA呀屌

On9個盾？！

delayed penta

真6-4
大ching

aoe vayne

好強既氣

最後一場打RNG一定好撚精彩

電狗呢個陣對kaisa根本無咩威脅 相反kaisa仲有珍娜

點解打咁多場都唔ban新AD?

olleh件joey外套

繼續唔ban kaisa

感動既係大清同OLLEH賽後擁抱

大清呢下又幾carry

大師兄返黎了

Dl

會唔會呢隻英太強

大ching

見到大清攬OLLEH仲開心過TL嬴

根本火龍2次死都可以避免 係要送肥大清

睇黎佢同olleh又好番 羸左搭哂膊頭

收到風電狗連贏9場之後連輸7場

fw second round

繼續放kaisa囉 贏一場咁撚威

真心抵死
完全唔知FW領先後做咩
行行企企比人單捉放哂龍
咩都唔做

大清之前話kog係完壓kaisa
原來係戰術

大清 成隊得佢打咁

知唔知自從大CHING輸比SSG出局之後
幾耐冇見過呢D PLAY

fw 6-4 the dream

邊個話大師兄唔勁

唔好再放呢隻英啦
個盾

同意呀
前幾場完全無交流

olleh 點解著joey

個盾一開佔條bar一半

上次都話有隻吞佬保

電狗保得好既kog應該可以離遠射撚死晒既

八奇思維

fw ban 新英啦好無

BETTY唔撚識玩又唔BAN

擺明輸Macro多過輸pick啦

FW 仲話全勝好開心
屌依加仲輸得多過RNG

大師兄
射左

kaisa: uzi>>>>DL>>>PRAY>>>>>KDA之鬼>>>>>>>越南仔>>>>>>BETTY(無PICK過)

敢放kaisa比對面真係抵FW輸

電狗回復原狀了

有無機會入？

琴日打uzi已經奶過屎啦 見過鬼仲唔怕黑 定真係睇唔起大清

BO5先BAN

先有閃電狗蛇蛇串CLG 俾人收皮
後有閃電狗betty跳舞俾人gg

連輸開心嗎

今屆爭得咁緊
last 1 round都未決定頭1234

個盾大撚到 我以為DL THROW嫁啦

DL BB

事關係counter
問題係karma 隻英對比Janna 差太遠
後期karma 廢到

食屎狗有玩過kaisa咩

大ching證明自己兩次
0win rate jhin
kaisa贏kog

放得kaisa就唔好犯錯啦

明明蟲蟲都講咗全勝唔係好事
唔好玩啦清

屠狗

講真同UZI差好撚遠 但係我已經好感動收哂貨啦

RNG打FNC第一場
比uzi隻kog屌穿左

開定lpl果邊睇下點講禁語

TL d人眼濕濕

佢地跪求RNG要出mlxg

6-0 會唔會輸撚到6-4? 下場打KZ

第一場打RNG

四大賽區仲洗唔洗重新定位阿

DL排名點都應該高過食屎狗啦

TL有得笑好笑
暫間就笑唔出

呢屆係咪最好睇既MSI

BETTY完場仲笑笑口係咪想用扮放水黎掩飾俾人捉呀

韓仔花式第一

有
比uzi隻kog射滿滿

Betty場場咁樣 都可以出嚟話自己係世界頭三AD 真係難怪咁多人憎佢

大清 first pro game with kaisa

電狗咁好人

top同jg既後期 威脅大好多啦 電狗既英雄係保唔住隻狗 所以我咪話後期係會輸

六連勝之後要四連敗

1
1
1
4
4
6
唔打到最尾都決定唔到
睇下RNG放唔放過FNC喇

電狗露哂底
負碌入四強咋

睇黎大家都唔記得大ching隻vayne

fw一講完想盡快輸一場就連輸三場 電競哥狗

係話全勝唔係好事 但都唔係輸撚到咁呀

Dl kasai> uzi kasai confirmed

放kaisa俾main vayne既人真係自尋短見

Fw前幾日訪問話唔怕放新英，因爲kog可以counter，但佢地唔記得其實睇id

講vayne有其他仲出名嘛

以為Swordart 玩緊tahm kench

差好遠 咪撚玩啦

而家係咪一定有tiebreak打

前幾日仲有幾個係度撐BETTY

剩低果場eu輕鬆過na好多

呢場擺明輸佢

認真咩。。。

其實睇得出佢改變好多 敢企前點
成場都打得OK
係衰唔閃上路招大

黎緊幾場都應咬得好同去爭first seed

雖然勁但未到uzi level

自己的1st seed自已troll

MAPLE一舉唔起就成隊收皮

fw呢場輸真係on99.. 拎後期陣 係前期極大優勢 拎曬所有地圖資源 拎曬d塔 食埋巴龍 照輸..

maple玩蛇女就話姐 個陣唔夠力秒kaisa 個盾仲厚過條血

呢場擺明輸bp 斯溫後面0作用

中路比人捉嗰下同上年比大清點死嗰次一樣

依前啲op英肯100% ban rate
隻新ad咁屈都唔ban

傻西電狗

近1,2年riot 新出既adc 都惡玩

燼4粒彈輸出,好多人後期都低估一槍爆死
剎那羽毛位收毛,反殺加控
KAISA 果種一將功成萬骨枯, 真係得NEW TYPE先玩得

真 , uzi 隻kaisa 真係特別唔同 睇左咁多個玩

agger
有埋個盾比佢果下真尾機

olleh唔係韓仔咩 唔洗翻譯咁掂

呢隻英睇ID 連pray都玩得唔係幾掂

唔係隻英0作用
係次次都比酒桶大入去之後malz 再大 無得反打

我一開頭仲諗住maple會pick galio or血鬼

佢巴西打左幾年

平時反大清D撚樣,
唔撚見晒

一陣KZ贏左
RNG輸左就會FW同埋RNG打tiebreaker
ASSUME FNC>EVO
FNC就要同TL打TIEBREAKER

電狼又進入四強就收貨mode
等俾首名點名bo5後出局

咁係因為佢地輪流送頭
電狗成日都膨脹，特別係Betty

講真 輸比DL 依隻kaisa抵輸啦
佢make 左好多play

睇駕駛員姐

kaisa 後期勁,佢前期冇進化唔係好夠其他打

bang仔笑而不語

唔ban kaisa容錯率低至0啦 你以為自己係咩隊呀

食完巴龍送頭嗰波太傷啦

要輸下冇咁7
唔係1st seed輸有得賴

kaisa放唔放要睇ID
試下一陣打KZ仲放睇下點

果下比人捉又唔閃又行果個位真係on99
番去拍UGLY BETTY啦

呢場後面斯溫真係冇咩存在感
一行前開大就冇咗大半血或者俾人炸開。
難免班友打完頭幾場就冇隊選

chat 笑鳩olleh go french

根本就得uzi 嘅kog counter 到kaisa

edg scout隻斯溫1打9..

加賽

屌你BP好似輪流練角咁

戰犯根本maple

輸夠4場睇下以後敢唔敢膨脹

電狗 bo5 3-0啊！ 俾人

琴日佢果場ez 都係膨脹輸

最尾rekk 希維爾一Q 2下普攻即死,佢冇留意對面D位

NA係咪要贏多場先入到

scout隻斯溫好似比RNG中野打穿左

大清 好滾動

Uzi用得最勁 之後我覺得係bang
LCK PLAY OFF打kt個場

打kaisa暫時打法一係前期屌爆佢
一係隻拎隻kog4保1等佢埋唔到身
但係兩樣野都要睇id

第一日show比其他人睇kog counter kaisa 原來係陰鳩人

這就是狼味
當你諗唔住佢地呢場點輸，佢地就輸俾你睇，這就是閃尿狼

maple 閃e 大ching
係咪唔知大ching 有qss

RNG一陣睇下佢會唔會損人不利已

點會唔pick蛇女 中上對kaisa又冇威脅 ad對a又贏唔到 睇唔明

食屎狗果隻

lms 入左4強仲想點

咩版本

希望FNC輸呢場
咁TL就有機翻生

NA又比false hope 今次我係唔會信

如果越南贏EU就好睇

mixd 話5050

除非你個人技術>>>UZI好多
唔係根本無野Counter到佢

MAPLE 係零作用
唔知係佢玩得差定打唔出戰術啦

就算最尾輸比RNG 呢隊TL 我都收貨啦
終於似返一隊野 唔肉酸

岩岩佢顏射科加斯, 真係差D 死

我諗DL 都算係賭一鋪

戰犯一定係maple
閃E大清 跟住比人秒撚左
之後就到BETTY
串柒柒比人秒

olleh 個訪問第一句話大清同佢終於翻黎
好正

電狗：自己的1st seed 自己throw

有無人法國自從海燈潛左水之後TL勁左好撚多

笑撚死原來交FLASH都斷唔到人出RH

Maple蛇女雷茲LB要留到bo5先玩？

贏吹奏
輸抽水
係咁㗎啦

個下笑左
明明唔係有位移嘅ad
唔跟大隊走

。。。

咩隊對住電狗都可以放kaisa 紅方都可以爽pick

俾人笑歐美AD唔敢打 大清即刻做俾你睇

想fnc輸

對面pob拎隻混分馬爾可以刷傷

唔係maple輸個下
晨早推多幾個塔

根本就係你地對fw期望太大,睇咁多年根本就知4強係佢地極限
今年有進步係真嘅

海燈一唔出幸就大師兄回來了
無得唔信

RNG BO5 快啲3：0收尿狼皮

FW咁岩食正條水 開始回復狀態

差唔多成隊一半dmg

多謝海燈

戰犯好明顯係教練個ban pick喎
人地last pick support都swap隻karma去下路
成場就係等比人開戰 FW根本冇能力做engage 又冇能力分推
第一個baron fight打得贏係因為對面冇曬技先贏

中間大清多幾個頭
然後betty出完兩件出qss 大清出bf
差唔多呢個時候ad戰鬥力開始拉開

TL出線機會仲係好渺茫 要贏RNG/FNC輸比越南仔

佢嗰下失誤正常點會喺AD CARRY度出現 同deft一樣

大清同車長相擁果下真係
冇心結啦

公道講句
Hasaki hanabi真係反唔落手

又變返以前咁
比人防守到一波就唔識打機

入左四強代表可以膨脹，可以輕敵？
每一隊都以奪得冠軍獎杯為目標，若只係將目光放係四強或晉級就收貨，咁佢地根本無資格做職業選手

其實電狼呢場 卡瑪轉中路 sup拎貪肯奇 應該屈好多

淨係想睇tie break

karma贏線能力好撚誇張
昨日UZI用KAISA+KARMA都屌穿左KOG+tah既線WO

pray係lck咪玩死左afs

不過去到咁高水平都仲發揮到既ad應該得uzi同dl

你話食屎狗識玩呢隻我切左都得

團戰縮係最後唔沖出去打

進步還進步，抽水還抽水，兩回事黎

班友咁樣算唔算讚DL

睇余霜

其實卡瑪打馬爾札哈有優勢 招W可以無視個盾定住 配合GANK一定有用
寇格魔好值得四保一

電狗要6-4啦 ````````````````````````

膨脹呀拿
呢兩日鞭9哂成team

依兩日全輸真係好撚老尷

韓國殺手

打tahm梗係..所以TL咪pick隻janna做應對
同埋蛇蛇隻karma不嬲唔勁 前期有睇佢地其實都只係even trade

連燈齊撐FNC屌打好嘛

Betty隻on9 跳舞又唔交flash
有撚用咩

策略黎
4 seed輸可以冇咁7

一個打tahm 一個打janna 點比

olleh講中文好cute

karma落bot 呢個決定無錯
真係maple pick錯英

呢場佢送親都係關鍵
betty又慳閃

希望RNG下場夾手夾腳送FNC走啦
雖然RNG一定比較鐘意FNC呢隻私家雞

俾台狗精浸得多 依家有報應

佢就係太鐘意企前 以為自己點都唔會死 成日走埋啲死位點人俾人集火

電競哥狗蛇蛇

現在係咪RNG同KZ爭第一名?

係時候上台灣連登睇台仔崩潰

真係跳舞？ 睇返replay先
如果係 都幾撚on9 打到咁仲玩呢d

電狗贏kz就得

上年就拉拉拉拉,今年就走位失誤
唔好唔記得WC輸比TSM第一場就係因為BETTY走位比人秒左

啱 tl無哂酒桶招r同ornn招r緊係無乜威脅
有個陣就算你成隊企埋一齊betty都係要死
只係咁啱佢行去個更差嘅位比tl開
正常打團除非電狗打死一件繼續追
唔係根本嬴唔到tl
pob個隻馬爾可以輕鬆係後面洗傷
olleh只要咪比人捉就得
dl有盾輕鬆打爆前排啲血
你睇下moojin根本係坦唔住大清

Karma 落下最大問題係團戰
對比風女 風女團戰勁太多

珍娜個盾同kaisa個盾

上巴哈應該有得睇
ptt就一直都反電狗

Let's go EVO

佘霜膚色同影相差好遠

top3 adc肯定有大清份啦，無論數據定係正話嘅表現都顯示晒
betty係woolite 2.0，有料但係派唔少膠，食屎狗就繼續食屎算啦

想睇tie break

KZ/FW/RNG爭第一
要同RNG爭,一陣RNG打TL一定要贏,就會同KZ/FW果場既贏家爭
RNG輸左既話就會係KZ/FW->RNG->FNC/TL

其實諗諗下bo5第五場 學之前lck咁肓pick 其實幾好

巴哈

扮反姐 全部都撐電狗

但佢同食屎狗兩個真係好襯

拿，輸還輸
大清有打過傷囉
REKTless 呢？

Rekkles爆氣bangbangbang

睇到眼都突，成條血都係白色

0-4都堅持撐到而家
差唔多了，my faith

你當jkl死㗎

RNG羸左又多一場睇?

上一秒 紅哂，下一秒

兩隻main點同
LPL PO ming 無得玩karma 全部ban晒

第一次咁想越南仔贏

ptt應該準備出一堆gay文po

呢個道理同RNG pick karma mid之後加埋shen,tah黎保UZI隻KAISA一樣

正常黎講 電狗個態應該崩哂 輸比kz係意料之內既輸

而如果KZ咁都嬴唔到FW既,證明KZ真係好撚廢

團隊執行唔到前期打爆kaisa多過karma pick問題

大清直頭場場舉重啦
咁多adc佢嘅DMG%係最高

鬼佬

fnc 贏咗TL 就冇希望了
食屎狗咁都4強冇天理
呢場贏岩

支持NA
食屎狗

唔明點解大家覺得閃電狼後期勁過tl
鄂爾係大後期最強既坦角之一 只要佢開車撞到betty tl就可以全隊all in betty 電狗既陣容係0保護能力面對tl個陣

tl個陣 可攻可守 kaisa切坦既能力唔會比kog差 有玩cho gath既都知 你大後期要同一隻特朗德走到人地後排 q起隻ad係幾難 對方仲要有marhaha 珍娜 根本衝唔到 同時都無硬cc留住對方

tl只要嘗試性開車/酒桶 r 開betty 所以勝算係好大

如果話閃電狼後期要贏 隻sup如果係貪肯奇就有機會 但電狗個策略就係想早期end game 所以出karma對線比較強勢既sup

反觀食屎狗

多邊tie break就啱㗎啦
大亂鬥

RNG 贏左要打多一場, FNC 同TL又要打多一場?

死保betty都保到既
仲有chogath咬鳩大師兄或者slient控場

全世界黎講一定冇大清份,你話就咁MSI就有
就咁係LCK拎幾個出黎都勁過大清啦,有bang,ruler同Teddy

零作用又係關鍵送頭
真係唔封佢做戰犯都唔得

今次MSI
UZI>>>>>DL>PRAY>>>>>BETTY>>>>>越南仔>>>>食屎狗

【問題】有高手指點為何FW要放凱莎嗎？
台仔:想測試扣隔膜跟凱撒哪個比較猛

入到MSI先講啦

Evos 送FNC返屋企得唔得

成日話大清廢果D
又唔撚睇埋 佢個MID 係邊個
200IQ , 廢撚到

打少個CARRY位, 成日要一個人舉

舉重姐 dmg%高姐係代表隊友低傷
姐係中路廢無傷

Maple送兩次頭。一次中路開完戰個個都想散水，佢係要行入去，俾malz定身死。第二次閃上去捉唔到人，又俾人定身再炸返入去

熟悉的閃電狗回來了

舊版斯溫就後期好勁 依家好好低輸出

後期曹格根本埋唔到大清身就俾人射到仆街
你閃開佢又有盾

條友最on9就係又唔勁又要勁撚串以為自己最勁

其實FW就算拎第二 Bo5都係要打返RNG/KZ

完全無著數

如果FNC今場輸左既

一陣如果要同TL打加賽既應該都會輸埋

因為kog後期無限可能

btw

咩係evos式41分推

不過我自己好鍾意酒桶呢個pick
我始終唔鍾意trundle

咪係
仲有隻JANNA

食屎狗champ pool = sivir

200iq....... 一係雷茲，一係塔莉亞

EU NA一係一齊輸, 一係一齊贏
總之想睇tiebreak狗咬狗

FW開頭first pick safe pick trundle個下就係all in下路
所以我覺得phase pick得太保守出事

唔知快活會唔會輸呢

唔會保得到
人地個陣就係開戰陣 ornn + gragas大技一齊轟落去 保到話你勁
計我話我寧願佢出個榮糧頭盔 + 火冠, 配karma R E 開佢一波仲有機
(雖然gragas都有火冠)

隻中都唔識打人既

放人地分推
其他人圍抽

條撚樣由我第一日睇LOL比賽到依加都係成撚日無視meta pick呢隻,究竟有冇咁鐘意

大師兄 除左炮俠個場
場場都做足野 就算輸都係打足傷
打到幾多傷就打幾傷
食屎狗一開波見唔對路即刻走撚左

其實係應該要karma+青蛙

地球最後希望evo

6-0打到咁

Caps幾時轉會

依家係咪EU輸NA嬴就唔使打加賽?

食屎狗都係乖乖地sivir啦

其實真係唔明點解唔pick 貪肯奇.. 又冇ban 又有得揀 卡瑪去中咪得
馬爾握人 貪肯奇自己出水銀 其他人佢又可以吞..

佢好似除左kennen同sivir就唔識玩其他AD

RNG都好支持
笑死人啦
快去做支那人
一齊叫 RNG~RNG

今鋪真係 #超越啦
Feel到教練想ban kaisa但betty話唔撚洗
要證明自己

係跟唔上嫁 本身佢係前排坦緊傷害 如果betty比人開到 kaisa都all in上去 根本趕唔切 仲要對方係保排陣 我只可以講 電狗早期end唔到game 就輸

其實可以直接抄rng打ig定edg果場
shen+trundle+karma+kaisa+tah
唔用kaisa轉kog一樣可以

有崔絲

卡瑪又唔洗高輸出 出水銀都唔緊要 打馬爾又可以贏線
又可以雙保ad 咁都唔去中

希望4-6打加賽

不過算啦 呢場輸 ban pick唔係重點 重點係電狗拎住優勢 拎住巴龍都唔識打 十足十s7 WC
火龍又成個MMD咁 係咁比人捉

想睇caps 但係食屎狗又支持唔落

幾時會睇到人地ban 希維爾 食屎狗既拐杖

又係希維爾

FW永遠都係放生上路,今場係cho gath咪出事

-$16 baron play

原來幫主一直係度
精神長存

寧願上玩多次carry角

食屎狗番去食屎啦屌

Irella唔敢pick，其實呢隻英rework完係用黎outplay人定係outplay 自己？

食屎狗打法好簡單

隊友做到野, 打到對面殘血, 夠鐘入場收頭

隊友做唔到野,開大走先

kite? nah.. 一係追住人黎打, 一係直接走, kite都有機會死, 開大走人唔洗驚

FW藏招你識條毛咩

係笑緊，定真係咁打

呢個思維我認同 大家雖然話pick斯溫後期無用 但佢早期真係打得夠晒亮眼 拎得夠多優勢

想fnc 輸

根本就唔係輸B/P

希維爾開大走佬快 又有招擋技
當kda之鬼流架

rekkles msi同eu差好遠同caps相反

真係咁打,EVOS有樣野好,佢地打得好狠,好夠膽去搏

stark同毅進仔同下路加油

卡密兒果種捨身推塔

睇咁耐FW比賽
只要你pick 1-2隻disengage 英
前期唔送 中期死守住2塔
一路拖 就會贏
FW進攻意圖太易讀穿
咁多年都係咁既節奏

BP可以再好d 但佢拎咁大優勢 BP已經唔係重點

warzone >>200iq

riot 應該開多個直播影住而家TL 個休息室

優勢得3k
同埋電狗轉線轉到錯撚哂
轉線轉到倒輸cs
maple前期嬴20cs轉下轉下就輸cs
重要賣火龍去推上
科家斯又係發育英黎
仲要送埋頭比大清
火龍坦唔起之餘肥起大清高傷

bwipo惡到 唔食兵打鳩你

究竟係邊波令最初jg既優勢無晒

拎karma係想打出前期優勢盡早end game
但係中路有隻malz
冇tahm既情況局住$1300出頭帶 呢個影響左前期end game

睇完EU決賽你就知班人咩料
caps係默默進步
rekkles就真係以為自己係第一AD

前期拎咁多優勢都可以話輸B/P 屎眼睇嘢

MAPLE閃E

final2次定3次penta kill你敢嘴?

Fw咁都輸
天助大師兄
所有人都為大師兄點長壽燈

上中比人打到傻仔咁

屌啦final caps讓比佢penta
早幾日食屎狗做過咩黎呀 識唔識報恩呀

RNG點都會有tiebreaker打

3k 加巴龍 都夠曬大優勢..

咁遲先閃

佢打果隊係垃圾版G2
以前有25仔既G2 , 佢比人禁住黎屌

3k都叫大優勢
仲要個陣3個頭係大清手上
你啲經濟係中野到

NA

後期陣贏3k好多架啦

Warzone唔係諗住可以一打二麻？ 咁耐先閃

拎完巴龍下二塔Maple送頭個波囉
正常有巴龍推下塔再等第二條出嚟捉人已經贏咗一半

warzone 第一場贏果陣好撚串
結果再冇贏過

FNC jg 就一直咁fit
無計la na 掘走曬eu 1打9既midlaner

越南仔唔爭氣

越南仔生性呀

rekkles 場場都輸食兵 越南隊都不如

全世界都逼害大清

場場都輸線放龍

連閃都扣

後期陣
kaisa唔係後期

越南仔打Msi嘅目標就係贏NA一場
好成功㗎啦

不過25去tsm.....summer應該得掛。我估na tl c9 tsm

連unified 都唔夠打

中路強姦

咁unified唔差既

你見佢 pick sivir 炮娘呢啲英就預咗啦

呢場搞乜,賽前傾左no flash?

miss左sleeping bubble
閃左都比skarner跟閃拖番出黎

NA永遠都係靠人地輸先出到線

Stark係咪病左 成日咳咁

負重負到內傷

warzone

波斯密碼 報緊銀行帳號

越南加油

越南仔發力
最正係啲觀眾

lets go evos
lets go evos

咁樣被人反殺

大快活輸 TL贏就好睇啦

好野喎

Op蝎子

大快活打得好

越南仔

波斯

同zoe對線應該點打

贏RNG咪唔洗

摩斯呀

越南仔順風 同FW6-0 一樣都係幻覺黎

拗un豬 拗un豬

屌

我會覺得 電狗既下路無預期中咁好壓制到tl 而且仲要中野針對住下路黎打 不過最大問題都係拎完巴龍之後失誤 如果係對方塔底等斯溫嘗試e技拖人出黎poke打 應該可以穩定咁推到塔 再擴大優勢

因為kog 可以counter到kaisa 就出kog同對方鬥後期 但忽略左kog後期既輸出空間 我認為不如出一隻早期更惡既ad黎打

Rekkles輸成600蚊

為左比食屎狗FARM 又咩都放

ez跳錢

stark
tp上線比人打一波

咁要睇出邊個啦
MLXD都重有機會既

let's go evos

FNC玩緊咩

broxah 靠你

越南gogogo

雖然佢唔係輸好多兵,但FNC 上中路都羸線羸兵,得佢一個輸cs真係好樣衰

FNC好想加賽喎

等越南仔鳩打送頭

呢波又係點,睇住zoe上黎都走得咁慢

我要睇水鬼作戰呀
越南仔加油

根本巴哈都有人認真討論 剩係睇人啲假膠post就話曬全部人

証明eu>na

FNC贏硬

fnc要直接同tl對打

全力支持越南仔拖埋大快活落去

Ez 唔好太鳩應該有機

咁一定有架
係多唔多架姐

FNC輸既話係咪TL入4強?

ez 帶tp喎, 點比

點解FNC叫大快活

答案真係好簡單
betty唔識玩kaisa又以為識counter

個logo

JG係咪大錯人...

CAP係到鳩玩既

越南仔GOGOGO

越南仔加油阿

外卡加油

鳩玩大戰

呢埸外卡大戰？

FNC 自爆

以為佢坦緊塔

caps:唔想再舉下路了

slay掉完WQ自信回頭 型撚到

我之前以為大快活係講緊FW

睇唔到FNC輸既可能

希望有NA打EU睇

FNC輸要同TL加賽

icon

越南仔決定賠返一場俾NA

舉重舉左4日

30隻兵,唔係一個TP做到wo ching 更何況,rekkles佢第一件裝已經係2級鞋

TL贏RNG咪唔洗加賽

今次best 5 of each position
top:letme/impact(letme好穩,用rr打khan隻卡蜜兒都唔輸線)
jg:cuzz
mid:caps
ad:uzi
sup:唔知

Caps執垃圾執死左

外卡仔

想同na加賽證明eu>na

CAPS係咪準備開始認真玩

大快活唔係輸啊

mid 係warzone caps俾佢打爆

如果TL個MID打到好似FNC個MID咁就好

跟本死幾多都係近乎one shot

ban ad
再靠mlxd
可以一戰

見到impact就笑咗

越南仔加油 想睇食屎狗喊

Sup Ming啦

impact pick親shen都有表現既

今次D top隻隻都鳩流流
我真心覺得今次letme唔錯夠哂穩

…做人係要有夢想嘅

EVOS放隻rift出黎比人強姦

大陸貼吧班賭狗今次MSI輸到要賣身
每次都估佢唔到

呢隻大河蟹

GG電競王都應該有唔小人輸身家

一下塔都撞唔到

點估呀
電狗6-0 run
之後0-3 run

淨係買比賽時間大小,有賺

係啊
隻隻都有膠派
letme 係最少個個囉

fw既sec helf=na week2

夢乜撚野想 前兩日tl先幫rng破蛋

Stark

worst易揀啲
khan mlxd 200iq 食屎狗 olleh(?)

上路寧願要stark, JG karsa

點解我玩唔到電競王 話我ip問題拒絕左

王子招R有邊次唔係用黎走佬

乜撚嘢賭狗

帶埋啲蝗term過嚟 不如你返貼吧

食屎狗走到勁遠

因為有博彩成份 唔係香港先買到

抵啦

一見唔對路,rekkles 走路快撚到

真係睇唔到金毛仔會企到出黎支撐大局
同大清無得比

好緊張

食屎狗走得快到

食屎狗:走呀!!!

88 fnc

lets go evos

caps troll

REKKLES 滿血唔打

打完會戰滿血
食屎狗又比人雷

加油呀越南仔

EVOS!!!!!

CAPS好波

caps

FNC

呢個tp

剩係識走

CAPS:不演了 送食屎夠回國

CAPS舉重舉到攰.唔想玩了

食屎狗抵撚死

果然係KDA之鬼，一定開大俾自己走

NA同EU真係難兄難弟
越南唯二勝利

REKKLES輸出又可以創新低

食屎狗:好彩保得住KDA

食屎狗D走位勁到
打完2場團戰都係滿血
好好J

食屎狗係邊個國家?

Baby faker?睇過?

其實呢場4-6都唔緊要咖wor

一陣RNG贏TL都係4-6

要打TIE BREAKER

食屎狗真係最撚廢

3歲個陣

CAPS:不想贏就不要贏,你給我下去

NA之友？

開大仲打? 15ff

rekkless 岩岩場會戰, 行前小小Q 同W ,話唔定對面已經死撚哂

加賽幾時打

caps舉重舉到嬲

rekkles FNC永不團滅
btw有冇人整個食屎狗逃跑剪輯

FNC 輸係咪出局

Rekkles 一個累全家
肯w 既clean ace

即日

越南仔對線唔輸真係唔錯
好彩食屎狗正常發揮

屌你食屎狗
bwipo狂輸出
caps比埋條命去輸出
佢係度保kda
就黎out啦

1500傷都唔知幾多個Q呃番黎

TL會贏RNG

Asia外卡>EU NA

唔怪得要玩sivir
招Q中左會扣2下, 可以呃damage

對面連掂都掂唔到佢
輸會戰一定係隊友雷

佢根本係main演技
WC打RNG game4之後係到做戲

明明對面d技都出晒,後排比caps打左一下殘晒血
笑而不語

其實sivir咁手短又唔係特別勁點解要用

真係好撚失望 之前仲講緊rekkles去韓服修練 隊友放假佢唔放 又話係韓服學到好多野 場場都打到咁龜 輸線又多 大師兄曾經講過eu既ad水平特別低

caps 052

走佬達人
top: soaz
jg: 廠長
mid: ?
adc:食屎狗
sup:?

舉漏咗自己個part

stark比khan壓100幾cs

清兵扮忙唔輸線有大技走佬開戰有E盾仲想點

食屎狗可能準備出ga同qss

開大即走
又R到助攻

其實點解叫食屎狗 有咩典故

MID:XPEKE?

咁我睇大清唔交閃好過睇佢扮野刷kda

上路真係好廢

日經 每日一問

重可以洗線

刷KDA神英

有盾保KDA

見到soaz真係笑撚左
真.走佬達人

S4見all勁S5轉去
點知夾唔到又轉返去FNC

保cs
有兩招走佬技
出埋水銀同ga簡直係保kda之選

咁就睇 caps 撚唔掂 zoe

Tp走佬

Q技洗傷,w技保kda,r技走佬
完美

拉FNC落水

我想睇tie breaker 大ching親手踢佢走多啲

Teddy

前兩日FW夠6:0
依家RNG狀態好好(除左MLXD)
除非封死UZI+派MLXD賣笑+ HEART BP又派膠
唔係真係需要夢想

食屎狗輸兩件裝

佢淨係識依幾隻

真係舉重舉到嬲troll輸佢算

同意呢樣

對面全部殘血

我睇post skip好多 sor

痴線 rekkles又完美kda

perfect kda達標了 嬴輸唔重要

食屎狗lol當pubg打
成場係到跑

開隊team of escape 全隊以唔死為目標

e技保kda

mid hai 之前zed 個fake

tl係咪要贏埋kz先有得打

又諗住磨到50

得返RNG要打

MLXG 隻ZAC

開大走佬一流

TL都唔係打KZ

不如sivhd隻lb

tl 對 kz 一早打左

mid諗唔到有邊個係走佬特別精彩
sup就真係諗唔到有邊個

佢係潛水
冇離開過

仆街肯開個W收晒啦

啱啱船長啲筒勁靚

外卡唔識END GAME

唔駛,fnc輸就有
tl贏埋連tie breaker都唔駛打

mid梗係xpeke
隻nidalee

FNC輸 TL就至少有Tie break打啦

大快活快D輸啦

faker

隻英 如果打d密集既團戰其實好勁 因為w會係咁彈 同可以爆擊 岩先對面開巴龍之前 其實打左波團戰 對面差唔多全部殘血 如果佢敢同隻gp一齊打蛇女 我覺得有可能carry一波

隻英手短要埋身肉博 佢又咁淆底 可能佢當功能型ad咁玩 加下速比隊友就算

食屎狗頭先個下真係笑死人
成班隊友仲係河
佢已經跑到番mid

佢地剩係想清兵拖後期

siv 少左開台

GNAR出鬼索?

開大直接收晒全部助攻

假設kz rng贏，係咪要加兩場賽？rng 對kz爭首名，tl fnc爭第四

隔離仲要係隻殘血gnar

faker 隻ori

上場打TL 就係乜都送哂送到輸
為左比佢肥

後期都唔係sivir玩啦
想靠隊友咪出聲囉
proplayer

希維爾清兵快 好難推

rekkles 輸3LV + 4K

求其喺fw拉兩個過黎啦 淨係識拉拉拉拉拉

ad karma??

小花係左右右左避晒d技+都係carry
我想簡隊係成班完全唔想打淨避戰

玩燼好過
但佢又要有保命技

殺top 失巴龍

31分鐘輸10k

S6球女

無

龍出得唔夠好.
唔係FNC一早輸左

條友啲野真係罄竹難書
抱大腿反骨仔
S7 WCS 輸左伏係台度喊豬豬唔肯走 明明係佢0作用累全隊
中國(女)觀眾安慰佢然後放風話中國FAN屎好親切好想去LPL (不過冇人要)

MSI AD 排行榜 ← NEW!

BJ神

但人地係勁
唔係一見人就走佬

EZ成400 CD

屌真係好撚垃圾

科技槍???

逆風BJ

強國最唔缺就係AD

Froggen? 條友保kda都好勁

嘩
笑死

食屎狗想出乜？

隻SUP做乜撚自爆

小花d左右右左避技真係好痴線
今季有一場kz
兩條友gank 全部避晒
3條友先迫到閃
4條友先殺到

又要嘈成個post

條友係真舉重

想食飯

CRAP

連登首席LOL分析師去左邊

食屎狗

EZ招Q型到

又死

再次自爆

slay呢幾場其實都打得好好...

出完又死

Fnc次次劣勢就用sivir清兵stall game
今次唔得啦掛

Slay

SLAY一打5咁濟

有無TL實況睇

嘩.越南AD勁過REKKLES

開大打一下即刻退後 perfect KDA

001 062

邊個係NA之友

係喎 佢潛完翻黎未

真係永遠無可能ace

食屎狗001

35分鐘0死
食屎鬼又嬴

rekkles完美KDA

食屎狗:又比人雷

屌你老味
食屎狗

CAPS子唔想打咁樣

SLAY打出身價

KDA之鬼

rekkles 0死

rekkles 不死

有咩好笑過001?就係rekkles 001

KDA 1 保到0死

越南仔做返齣好戲

PERFECT KDA 收嗲啦

唔出泉就唔使死

多謝你呀外卡

加場/四強

大快活

食屎狗真係好神，全隊死佢又冇死

TL!!!有tie beaker打了

Na之友

垃圾
依家係咪只要NA嬴就入4強?

KDA之鬼又贏啦 001

天都比埋機會大清 生性啦TL

rekkles 仲係perfect kda

又0死,邊個carry唔講啦

rekkles: 你班友死少d ok??? 我一次都無死,比你地雷死

ez痛到

Mlxd?

0死 perfect kda當贏咗

ez carry

rekkles定我廠勁d

正義得以伸張

wa走撚左

食屎狗又成功保住kda

係咪打假賽

越南仔笑撚到 好仆街

又雷我食屎狗

食屎狗可以打到越南仔隻AD咁FNC一早贏左
caps塊面黑到

屌你老母FNATIC

屌你輸GAME 但係perfect kda
出哂水了

等睇EU fans 屌鳩越南隊

假波

TL咁都入得翻

MLxg: 想學我？

0/0/1

其實EVOS咁博做咩?....完全係損人不利己.....

EVOS好波牙

0/0/1 食屎狗perfect kda

RNG:想入4強?幫我叫余霜幫我地含下先啦

宇宙最強Fnatic大炒越南網吧隊幾多個人頭呀
屌你老母

贏入4強
輸同FNC tie

上去拍手果啲係咪全部都係NA FANS

外卡贏住走

咁多選手份cv最靚實係食屎狗

broxah大叔黑面黑到想打鳩人咁

最好rng贏啦 想睇加賽

FNC永不團滅

乜撚招都唔放

垃圾 FNC

呢D位應該有鏡頭影撚住TL架嘛
都唔專業

越南仔心態好到，出局都笑到四萬咁口

rekkles 發火走左佬？
冇握到手既

成班na fans +花生友興奮到

得NA同EU雙殺唔到越南

大隻佬一拳打暈Rekkles啦

又唔洗團滅

食屎狗001
perfect score

fnc應該4個番到後台都會同教練講我想打ad

好撚狗

今晚會唔會TL FNC加賽 FW RNG KZ加賽

輸唔起就走喇 大快活

其實有睇都知,佢地場場都好認真打,前中期無乜點輸甚至有羸,但只係場場後期都輸

攬到人陪葬 係我都笑啦

場場學hka定domo ahq 咁怒送啊?

又拉左條ON9落水好開心

na之友

唔洗訓

只要RNG嬴,就有兩場TB睇

輸人唔好輸陣，死都拉埋其他人一齊死

人地入到黎打MSI已經嬴左啦

往死裡打pls 次次都打少隻carry

本身撐cap屎 但見到食屎狗咁多場都係又廢又pussy 連cap屎今場都鳩打
真係抵

SMOrc ME SMASH

對唔住我想大清贏多過大快活贏

唔駛訓

真心唔明食屎狗年年都出到all star

NA之友

今日應該有34場加賽

食屎狗真係好撚廢

其實FW咁博做咩?....完全係損人不利己

寧願TL入都唔想FNC入 隻食屎狗

大清今年不容易

大清>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>食屎狗

如果有加賽NA vs EU 肯定當決賽打

EUNA難兄難弟

做水鬼成功梗開心

Yes his life is so hard

如果FNC 同TL 互換MID 就好
或者互換AD

依家LOL好興出局前死都要拖多隊去死陪葬

大清表現值得入
食屎狗? 不了

又到電狗

要睇電狗贏唔贏到啦
不過一定唔得囉

其實點都會有2場tie breaker
rng輸左tl,tl要同FNC打,RNG要用FW爭第2位
RNG贏左,要同FW/KZ爭第一

前2日個個都諗4強已經定左落黎
今日睇番真係估唔到個結局

RNG同TL個場決定哂

畀返呢隊我啊

越南仔拎經驗

fnc黎觀光

fnc其他4個都好撚慘
中野場場都交足功課
sup top正正常常
4個比隻kda狗雷

64

之前對EVOS呢隊野一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣FNC有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭

而家只希望FNC加油......佢要入4強的!!

睇下廢老組合點啦

唔會啦 Fw Kz揀一隊打Rng

反正都出局冇壓力打反而仲好

有食屎狗係到咪一樣

黎屌女

Legends never die

冇機啦
成班一連敗又懵咗咁

lm再放多場kaisa 又再爆一次

屌你老母輸就係輸啦乜撚嘢損人不利己呀

FNC觀光? 國內戰

na0-4都打得返真係要respect

食屎狗又嬴

想睇英文台瘋狂屌鳩Rekkles

點都好
大ching打加賽經歷史係點

永遠懷念tp走佬大師

佢已經打出身價

大清上場真係證明自己

真

損人不利已.... 所有Pro player上場都係為左贏嫁啦 做善事咩

懷念xpeke

潮文都唔撚識

其實佢地盡全力比賽,真係佢地應份做既野, 輸都要輸得好睇

雖然成績唔好 但都打左幾場精彩既比賽 知道自己營運唔夠人地強 就用氣勢打出優勢 我覺得咁做起碼有想贏既心態 而唔係知道自己隊隻ad廢 仲同人地鬥後期

咁多真心

TSM都未問電狗WC做咩要拉後腿啦

唯一不變，食屎狗

FNC Fanboy

咪又係垃圾

所以依家點
NA嬴RNG就4強 輸就FNC?
FW KZ RNG 加賽又點

睇左咁多年比賽rekkless真係無愧食屎狗之名

一定無可能FW RNG KZ 三隊加賽

重有Cyanide Son of Baron
Xpeke Master of backdoor
返嚟啊

未睇過潮文?

最小應該有2場加賽

大清加油

屌咁撚多真心既

隻sup 其實麻麻
有冇發覺佢成日mid late game 唔知行咗去邊 俾人捉
係得cap屎同SMOrc 場場都打得好

白痴仔 你呀仲望

Kda之鬼好靚仔

fw幾肯定第3架啦

今次TL真係最大機會 士氣高到
FNC 仲要啱啱輸外卡 真係要趁佢病攞佢命

00後會然

收皮啦 認真打比賽就損人不利己

都係想我咁講姐 引到新會然

唔係2場咩最多??

RNG VS KZ/FW
TL VS FNC

佢有靚開過一兩次既,不過正如你所講成鳩日第一個比人捉

on9仔唔洗理

我要S5 OG

靠個樣同紋身做4大ad

左下果個心諗
明明我仲係fnc

點解冇人記得我

食屎狗真係唔值得出線 收皮啦

笑完FNC可以笑埋新會員

我已經帖左

同食屎狗比都叫有d作用
eu sup黎講收貨了

如果TL贏 ->1場TB
如果TL輸 ->2場TB

Legend Never Die
食屎狗又打返場爭氣波

邊個清話損人不利己釣魚架
釣左班rekkles 既fans 出黎

好多真心傻鳩

無出入波台 會唔會知道呢個潮文呀

唔係TLfans都支持TL
食屎狗真係好黑人憎

諗唔到仲有咩理由可以支持食屎狗

sivir招大走佬狂保AD,下路瘋狂輸線
由第一場打RNG輸到而家

篇野香港討論區的

巴龍果波gp幫你炸到四個殘血你隻siv都唔敢沖入去收頭

越南話好膠

Stark心諗:開心過贏世界冠軍

EU頂峰

突然轉Channel好頂癮

????????????

blalbalbalpapapa

年年最好睇就係呢D時候

特別嘈

越文好難聽啊

點解小王子都會有fans
真係好神奇
未見過咁怕死既AD

越南話真係好好笑
BTW10場黎講rekkles有無贏過線

越南話真係好似另一個世界既語言

暫時都係全右面贏 fw

越南話好正

又RAPGOD

rap god

個post做乜鳩

景好啦太平@#$%%#$the airq#$#@%@

笑撚死 泰文D FD黎架?

好鬼搞笑

咁TL輸plz

支持送食屎狗落去陪外卡

爽

ad黎講佢最廢

撚呀 撚呀 點心咩鳩

人地聽廣東話都係

0死 uzi都做唔到

影帝

半年前電狗拉TSM一齊死都唔止出現一次啦呢到

乜撚野小王子 好撚嘔心

明明lcs打得好哋哋，點解msi就含撚？
食屎狗，你對唔對得住Xpeke啊屌你

如無意外今日真係紅方全勝

Eu第一adc

學齋之前有個巴打講, 食屎狗一定係最唔想同佢一隊既隊友

S5真係on99
聯賽meta同wc meta完全唔同
咩魔鬥ad

無意外應該全部都係右贏

打機吾係盡力?

on9

咩小王子 不嬲叫開食屎狗

點解叫REKKLES做食屎狗

咩app黎

吾你老母

句句都講到ON9仔咁

唔好呀 唔要KZ做第一

成日講龍鬚#@%@%舔泥@#$#%@#^#

Garena

外卡唔計
食屎狗一定係 五隊打得最差嗰個
Mlxd 都冇佢咁差

歐洲小王子都唔識
4大AD呀

今場睇KZ發癲

garena

因爲佢真係食屎狗嚟

0死輸game唔簡單

因為eu垃圾囉 仲問

泰文外勞

食屎狗出局

咪撚再INTERVIEW啦

同一日 MLXD羸都係001